課程及學院一問

有冇人讀緊hkuspace 有冇人知hkuspace好唔好
利申想讀醫護及健保行政hd